Pour chaque page web, chaque [procédé de rafraîchissement](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#procede-de-rafraichissement) (balise `<object>`, balise `<embed>`, balise `<svg>`, balise `<canvas>`, balise `<meta>`) vérifie-t-il une de ces conditions (hors cas particuliers) ?

* L’utilisateur peut arrêter ou relancer le rafraîchissement.
* L’utilisateur peut augmenter la limite de temps entre deux rafraîchissements de dix fois, au moins.
* L’utilisateur est averti de l’imminence du rafraîchissement et dispose de vingt secondes, au moins, pour augmenter la limite de temps avant le prochain rafraîchissement.
* La limite de temps entre deux rafraîchissements est de vingt heures, au moins